[黃子華棟篤笑] 玩死黃牛大行動正式開始

黃牛全家比車撞死唔去癱瘓一生

見到賣黃牛飛除左舉報外，可以得閒約佢地出來，但當然約左唔出係你個人選擇。

當然亦可以分享tg/whatsapp/相，當幫佢地宣傳下，但當然千奇唔好玩電話la

各位要好好關照下呢班垃圾

Lm
一張飛都冇

無飛更加要響應

逼到佢地原價/低過原價放！